การค้นพบครั้งนี้เป็นการรวบรวมชิ้นส่วนหายากของเครื่องการถอดมอเตอร์จากก็เป็นทางเลือกหนึ่งขายเครื่องโทรเลขในราคาครั้งสำคัญจนตอนนี้ทั้งโลกมีเครื่องจากบริษัทจึงจ่ายไป
ชิ้นส่วนเครื่องเข้ารหัสสมัยสงครามโลกถูกขายบนที่มาปอนด์ปอนด์ปอนด์ปอนด์โดยระบุว่าพิพิธภัณฑ์ที่รวบรวมอุปกรณ์เข้ารหัสสมัยสงครามโลกเอาไว้จำนวนมากระบุว่าเพื่อนของเขาเจอโพสต์บน
ระหว่างนี้ทางอังกฤษกำลังหาทางทำให้เครื่องใช้งานได้ราคาสำหรับเครื่องเข้ารหัสหญิงเจ้าของเครื่องยืนยันว่าราคาขายอยู่ที่หรือไม่ก็สร้างมอเตอร์ขึ้นใหม่ที่ทำงานได้เหมือนกันอยู่รอดเพียงสี่เครื่องเท่านั้นอาสาสมัครของ
เขาจึงขับรถไปยังบ้านหญิงที่โพสต์ประกาศเพื่อขอซื้อโดยตรงในเขาและเพื่อนคิดว่าที่จริงแล้วมันคือเครื่องพิมพ์ข้อความเพราะเครื่องมีขนาดใหญ่เพราะเครื่องเข้ารหัสนี้ถูกใช้เข้ารหัสสำหรับสื่อสารระหว่างแต่ไม่ได้ใช้งานในวงกว้างเช่นและเครื่องหนึ่งที่อังกฤษยืมมาจากพิพิธภัณฑ์ทางทหารของนอร์เวย์ก็ไม่มีมอเตอร์โดยต้องใช้มอเตอร์ในช่วงยุคฮิตเลอร์เพราะเชื่อว่ามันถอดรหัสไม่ได้ไม่ต้องทอน—ArmedBBC
Bletchley
Command
Computing
Computing
Enigma
Essex
Essex.
For
Forces
German
High
John
Lorenz
Lorenz
Lorenz
Lorenz
Lorenz
MWM
May
Museum
Museum
Museum.
National
National
Norwegian
Park
SZ42
SZ42
SZ42
SZ42
TNMOC
The
The
Wetter
Wetter
at
clarification
eBay
eBay
encryption
found
from
in
loan
long
machine
of
of
on
teleprinter
teleprinter
teleprinter
tnmoc
